『大愛撚』 禍不及妻兒 請不要冷暴力

人地都係個細路，佢都唔想係呢個家庭到出生。大家唔好搞人個仔啦 小朋友無辜㗎

大愛撚呢

大愛撚去哂邊

愛與和平呀

係愛呀 哈利

要感化狗仔

話知你
我就一撚定會欺凌啲狗二代

利申：上一世教書

知唔知世界上最powerful嘅力量係咩

係愛呀

以前咪有d 呃個同學去個坑附近，推佢落去

有啲狗二代改唔到本性咁點算

我地冷靜啲諗下 蝦狗仔 只會傷害到隻狗仔。感化佢 Oh no 頭家無lu

會被消失？

逼到有一兩隻自殺就夠
一樣害到佢全家

夠快都得 但係我地俾多少少努力 就多個手足。不如試下用愛與和平去感化先

平時好多大愛撚㗎

去哂邊

為大愛撚發聲

幫大愛撚正名

大家都係咁諗㗎

唔洗怕羞喎

禍不及妻兒呀

唔好搞小朋友呀

小朋友無罪㗎